關於朋友遊戲有d野想問 目前睇到78

推

作者話有咪有
第二個仲未講係邊個

是但啦，反正咪又係比男主反殺

你重睇第73集

啱啱連續睇左幾十集
遊輪果段係難得令我重新覺得好睇既一段，去左個島又膠返

呢套野根本無得估

呢套野有好多bugs，唔駛深究，睇下顏藝就算
想睇設定比較嚴謹既可以去睇liar game/噬謊者

講起噬謊者，清有冇睇過同一個作者嘅巴突克戰舞，想知好5好睇，收藏左但未睇過

要接受到前期d大頭怪嬰畫風，後面d比例會轉返靚

睇死大波妹人格分裂
壞人格係主謀，好人格係幫兇

等睇佢目的又係搵老大報仇拖男豬落水

Btw 作者畫野外求生真係好弱
上次天材出場又係畫得唔好

不過liar game搶櫈都係相對比較差
可能呢方面係難畫

開頭幾好睇 而家膠到

硬係覺得唔會係眼鏡仔
一講有25仔我即刻諗到條大波妹，佢地幾個除左大波妹同澤良宜全部人都試過喺遊戲中差D死，唔計澤良宜得翻大波妹

大波妹一定要搵班大隻佬輪姦佢

搭單問句，有無其他同類型鬥智/玩game嘅漫畫介紹
睇過/追緊：
Death Note
Liar Game
噬謊者
One Out
Acma Game
狂賭之淵

賭博默示錄
但我覺得只係第一部好睇

呢套我睇到墮天錄和也篇就放棄咗

所以我話只係睇第一部就算
宜家拖到

真實帳號
見面5秒xxxx

acma Game人設幾好我幾鍾意
但個結局真係
唉 唔撚識講